秦國人係疫情下都照上街 反而香港既抗爭已經被平息

點解秦國人連病毒都唔驚照上街咁務武
香港人應該好驚國安法好驚病毒

秦國

P牌仔

比著係19年612 果排有武肺香港人都會出，但香港過左成年經歷過咁多野好難比較

香港有勇氣果D喺曬監獄同流亡